Вам предлагается выполнить тестовое задание по созданию адаптивной
кроссбраузерной формы точного расчета стоимости отдыха в гостинице.
# ОПИСАНИЕ ПРЕДМЕТНОЙ ОБЛАСТИ
В абстрактной гостинице есть возможность бронирования билетов. Для оценки
стоимости отдыха в гостинице есть форма для его расчета. На стоимость влияют
следующие факторы:
1. Дата отдыха. У гостиницы есть сезоны, когда она заселена не полностью, и
“пиковые” периоды, когда она востребована. Поэтому существуют несколько
диапазонов дат, с различными ценами на проживание. В “мёртвый сезон” цены ниже, в
“пиковый” выше.
2.  Возраст постояльцев. Дети до 5 лет проживают бесплатно. Детям в возрасте 5-12
лет положена скидка от полной стоимости для взрослых. Размер скидки не
фиксированный, а также зависит от даты и колеблется в пределах 25-50%.
3.  Тип номера. Существуют три типа номеров - эконом, стандарт, люкс - с различной
стоимостью.
## ОПИСАНИЕ ЗАДАЧИ
Цель: создать адаптивную кроссбраузерную форму точного расчета стоимости
отдыха.
Форма состоит из двух “шагов”. На первом шаге рассчитывается стоимость
проживания, на втором заполняются контакты для связи. Переход ко второму шагу
возможен только при корректном заполнении первого.

ОПИСАНИЕ ПОЛЕЙ ФОРМЫ ШАГА 1 РАСЧЁТ.
**Поле “Количество гостей”.**
Возможные варианты:
1. Дети с 12 лет и взрослые — выбор количества
2. Дети 5-12 лет — выбор количества
3. Дети до 5 лет — выбор количества

**Поле “Тип номера”.**
Возможные варианты:
1. Эконом
2. Стандарт
3. Люкс

**Поле “Даты проживания”**
1. С
2. По

Даты указываются с помощью DatePicker.
**Примечания к шагу 1:**
1. Цена рассчитывается в зависимости от количества и типа гостей, выбранного
интервала дат. Все данные хранятся в json-формате на сервере (пример
данных прилагается).
2. На одного взрослого не более 3 детей от 0-12 лет
3. Детям 5-12 лет скидка от цены для взрослых (25-50%) в зависимости от дат
4. Дети до 5 лет — бесплатно
5. Выбрать можно только тот диапазон дат, который есть в json (15 мая - 15
сентября)
6. После ввода всех данных показывается точная стоимость на правильном
русском языке: «Стоимость отдыха с 11 июня по 5 июля для 5 человек: 6250
руб.» и появляется следующий шаг формы. В случае если допущена ошибка,
необходимо подсветить поле с ошибкой и вывести текст сообщения об ошибке.

**ОПИСАНИЕ ПОЛЕЙ ФОРМЫ ШАГА 2 КОНТАКТЫ.**
1. ФИО
2. Email. Валидация.
3. Номер телефона по маске номеров в РФ: +7 (ХХХ) ХХХ-ХХ-ХХ

**Примечания к шагу 2:**
1. Шаг 1 и 2 отображаются на одной странице, в любой момент пользователь
может внести другие данные для шага 1 и рассчитать стоимость повторно
2. Все поля обязательные для заполнения
3. После Успешного заполнения формы отправляться аякс post-запрос с данными
с форм шага 1 и 2

ПРИЛОЖЕНИЕ 1
Пример json с данными для расчета
``{
"low"​:{
"date_from"​:​"15.05"​,
"date_to":​​"20.06"​,
"econom":​​1000,​
"standart"​:​1500​,
"lux":​​2000,​
"child_discount_perc"​:​50
},
"high"​:{
"date_from"​:"​21.06"​,
"date_to"​:​"20.08"​,
"econom":​​1800,​
"standart"​:​2800​,
"lux":​​4000,​
"child_discount_perc"​:​25
},
"low2"​:{
"date_from"​:"​21.08"​,
"date_to"​:​"15.09"​,
"econom"​:​1200​,
"standart"​:1​800​,
"lux"​:​2300​,
"child_discount_perc"​:​25
}
}``